Dark Souls Remastered（6）

咁樣開？

老貓燒鬚 喺大樹窿跌死咗兩次

我之前病村都跌死過...........

大意害死貓
不過好事係10隻lizard兩隻出slab

嗰隻通常會叫離群惡魔
睇攻略既意思唔係只係Boss戰
係指埋有冇睇攻略推進度，揀咩野武器

唔睇攻略，第一次玩肯定miss好多嘢，包括肯定好多人都唔知有得返不死院，可能落墓地卡死一世要重玩
我又覺得dark souls呢d咁多古靈精怪路線，睇吓攻略知個大概路線都ok嘅...但跟足人地用嘅武器裝備果d就唔係必須

唔係話唔可以睇攻略，係自己試完唔得，卡關先睇攻略
初體驗只有一次，睇咗答案，就永遠返唔到轉頭

不過，我認同「你鍾意點玩就點玩」
但可唔可以，唔好睇完攻略之後話Dark Souls 1易玩

其實 玩過2代3代 是但一集起手，就唔會難
有D 嘢已經學咗，共通咁滯
例如，留意地型，觀察怪物個攻擊模式，唔係SPAM R1，點控氣，幾時舉盾/回避，唔好PANIC ROLL 等等

舉盾慢慢行
入門口彈出彈入睇下有無伏擊
隻game難度以經降低左好多
同埋一代ai 動作好硬好易避

背刺GAME

大盾GMAE

想問下 我做混淆僕人個陣 未交夠人性 中途轉左其他誓約 咁仲計唔計之前交個d

應該計

諗住玩下dlc 點知一入去就要打boss 好難打卡咗好耐

靈廟聖獸如果唔係要斷尾其實算係簡單

死多幾次就捉到路
呢隻d動作算大，好易捉

仲要斷尾 就咁打都難 今晚再挑先

要斷尾其實唔難

只要等隻boss飛上天,之後衝落嚟撞你嗰吓,當你避到嗰招之後就係斷尾時機。

2隻靈廟聖獸先難打,仲難過ds2雙咒縛者

我覺得隻嘢重難打過阿爾特留斯同馬老師 打完佢地去返boss房會有兩隻聖獸打孖上

屌呀兩隻

頭先用法師打兩隻，卡門口射死一隻先夠膽出去打第2隻
勁難打又無獎勵，好無聊

頂!一週目錯過咗添
到二週就...

仆街噚日打完白龍希斯...升左次級剩左3萬幾...諗起啲YOUTUBE片話有個嘢好難攞，諗住學人地一TAKE 過啦...身懷幾4萬靈魂响啲無影橋度跌左一次又一次...結果夾埋無左成4萬幾靈魂...

究竟呢隻驚係咪玩自虐...

用石仔/射箭探路吖嘛

想搵人幫手打小隆德四王

有咖..點知行多兩步就

自己連線揾人幫手...我都係咁過...重點係佢打死晒四王後...我俾佢啲招打死左...但都計過關...

我用S/L大法攞個原盤

今日有更新,好似修正咗啲非正途獲得嘅嘢喎...

無聊喺橋底射死咗條紅龍，係無嘢執架？

靈魂

點解去不死教堂唔見金閃閃

你講太陽公主出邊個教堂？

你執咗防火女隻眼未

隻眼？係咪個魂呀

個靈魂汁左

呀唔係 我講石像鬼果度 我未救佢 但個籠唔見佢

記得唔救佢都識自己走出去

打完石像鬼就會走
如果你打之前見過佢，但冇救到佢
佢返到傳火祭祀場會嬲嬲豬

認真:要射佢老尾喎...你有無射佢老尾先?

新手識鬼咩S/L 大法咩...都唔知係乜...頭先去打混沌個王,學人地拿住個盾去解,結果死都左成7 次先成功...係咁俾佢拍落街...

盾係多餘, 睇timing同走位

有無雙巨神教 想問係咪16力雙手拎唔用盾爆機 發現升到24力先會唔夠血/綠

尾一開始射咗喇，諗住過返去殺佢，喺橋下面射佢翼 原來佢識包住自己回血，不過得10000 魂無嘢執

射左有無斷先...重點..

有update

day1等到而家終於肯fix鍵盤控cam速度

有，廢嘅把劍

王魂bug 好似用唔到了

辛苦咗砌build人士

開局 神兵 嚟...........
不死教區, 不死街D 怪都一刀死........
落病村前就差唔多唔夠力...........

你拎咩武器先?

希望有新立法啦~我想買多啲光輝楔形石呀...

去結晶洞堆貝殼刷咪大把

一炮過買99粒快過刷半粒鐘啦~

飛龍劍已經唔用好耐啦 仲神兵 升級素材又閪 把嘢又廢

傳火場隔離嗰度(地下墓地)拾嗰把雙手大劍都好過佢(飛龍劍)多多聲啦~

平民開局神兵強化棍棒

呢把真心好用，輕但攻擊又唔弱

飛龍劍 唔升用嚟就咁劈D怪之嘛
開局神兵 過就開局就換，過渡武器又要升級又要冒險先執到就咪拎嚟比………
拎雙手巨劍 比不如病村底果支巨棍 / 衝入地下墓地拎墓王劍 咁好冇?

但雙手大劍係免費喎~不過我都認同你嘅講,強化棒棒真係好正

黑騎士戟應該係最勁

石像嗰把戟都差唔多啫

user unfriendly in terms of stat

大鐮刀先係最屈

之前打小隆德見楔形石塊好好趺
今日刷左兩round就出原盤

打吸魂鬼?

yes

我打成半個鍾都冇
連DS都要睇樣

啱啱過左羊頭落左下層
玩落個劇情好似複習過第3集
但boss就無第3集咁難打

Dark souls1打王比起考技術更加考觀察力
同demon souls一樣 唔係用數值同技術屈你機
有好多道具幫到你容易過板

明明依個係dark souls最值得保留嘅設計 dark souls3 d dlc同後期boss 整到同仁王一樣用數值格硬拖長戰鬥時間 垃圾

但講翻玩好玩度，只計boss就一定係DS3高好多
王魂4 boss有4隻你知道點玩根本係弱智
得隻四王叫做考下技術
DS1係贏地圖四通八達同自由度，DS3太直線

一時時啦~有時打幾隻就有,有時打好耐都淨係得石塊

尋晚個衝白金ac唔記得交眼就去咗打尼特，入咗去先醒起嚇到我即刻出menu quit game

請問有冇C兄知,另外一個bug(空中無限翻滾)係咪亦都俾官方修復咗?呢個bug我一直都試唔到,同埋想得個知字,

有冇巴打要幫手打boss或者過關請出聲，我都想幫人過開太陽戰士誓約

好似話隻狼會用翻ds1地圖設計理念

可惜有排等

知唔知邊個位會多d 人召喚
皇城而家都無乜人

個online真係 想召人又無，想俾人召又無

今日壞server可能少咗人玩

咁聽日再等下先
其實呢d 資訊邊度有得睇

又話DS3 最易 岩岩開來玩下 一開波隻古達都打左6次

應該DS1先係最易 3最難

DS1打大佬黎計肯定易過DS3
行地圖就各有各難

唔好玩啦

有無人玩返3，玩信敏想刷約定之證

琴晚試到個bug喇,居然官方冇將呢個bug修復喎

Dark Souls 1好玩既地方就係打Boss係可以「智取」
不死院要拎武器、牛頭惡魔用落下攻擊
羊頭惡魔可以善用地型（有人會響出面掉火焰壺）
鋼鐵巨像、腐敗物可以地型秒殺
白龍要爆水晶、尼特用神聖武器、魔女考走位、四主要速攻、葛溫弱盾反
每一個王各有特色、多變，有技術有解謎，依D先係Dark Souls 探索既樂趣
亦都係點解玩家成日講「卑鄙的不死人」

至於翻玩好玩度，DS1/DS2先係令人想一玩再玩既遊戲

個人覺得靈魂系列最深刻既Boss，一定係腐朽谷聖女
最嘔心既地區，配上最意想不到的Boss戰

我係官方都唔fixed啦
一般人唔會用
但唔少Speedrunner用緊個Bug黎刷新紀錄
咁樣先令隻Game有重跑既意義

多樣嘢又多啲玩法嘛~

有冇人可以幫斷黑龍尾

另外想問問咁多位C兄有冇人玩ps4版?近呢幾日成日都話斷...搞到迫我開離線玩,真係唔知唔知官方究竟想點

就係可以智取
所以打boss無推地圖心理壓力咁大
果陣玩ds3成日玩到成手汗

依家玩返ds3 去到5周目
淨係著修女頭 衫 裙 去推王 隨時畀王combo秒

個closed door前面個item要點攞？

你係咪指不死院嗰度開唔到嘅門?

Yes ar，之前斷梯上面個item

唔畀佢揩到就乜事都冇

嗰度要去傳火祭祀場,先至可以上去嗰度附近屋頂拾條key,再俾隻烏鴉捉返去不死院先可以開到。

無得傳送返去？

同埋個人性係唔係即用？佢話我游魂無得注火

冇架~就算你攞咗王器,只要你想返去不死院的話,就要上去個烏鴉巢度,俾烏鴉捉返去...,呢個情況其實同喺賽恩古城嗰度俾啲惡魔捉去太陽城(亞諾爾隆德)咁一樣。

不死院好似冇傳送點

唔係架~要變返肉身先可以注火架!

睇左上角

係!暗灰色即係代表活屍狀態,白亮就代表活人狀態。

咁有乜分別？除咗樣同注火外
BTW注完火係咪會多咗瓶？係永久多定死咗就無？

係!注咗火就會多5支元素瓶過你飲,上限係20支

活人狀態有得玩連線(召喚人/被人入侵)
注火係永久, 但只限嗰個火

啫係喺果個注過嘅火休息就可以keep住有20水？

但對於唔係太陽誓約就會有影響下週目嗎?

頂佢啱啱落火場樓下比兩個水鬼打死咗，我都打唔到佢

小隆德D鬼要暫時咀咒先打到

仲以為嗰個係病村

頂原來仲要儀式先可以注火，浪費咗3個人性，重玩一次好過

病村係底層or飛龍之谷過去

人性唔係咁罕有, 唔使重玩嘅

人性可以刷

係囉~下水道同深淵洞穴都有得刷...

可以吸NPC嘅人性

好高興見到有初體驗玩家入黎
隻game開頭唔學下真係唔識玩

我之前有玩DS3同BB嘅

同埋我睇攻略話
左手邊往裡走一個NPC可以鑒定白教誓約，多次對話可以開啟交易選項。
但我見周圍都無npc
我上到去見到隻烏鴉佢又唔帶我返去一開始個圖

享受下頭段無得傳送嘅滋味

唔好睇自己玩咗次先啦

但係先決條件係要有吸魂手套呢

好後先入手

有時近過頭都直接行過去算

係，行過去好過

咁又唔洗~夠吸魂鬼打同運氣有番咁上下好快有

有水果個地方右邊間屋，左邊出去係墳場，要小心

小隆德麻麻地識行，放完水開埋SHORTCUT，都唔太記得點樣最快由 傳火祭祀場 去到飛龍之谷果個門口

係練盾反好時機就真

之前睇東哥啲片有教

練盾反搵入不死鎮果條路果幾隻活屍練會易D

飛龍谷嗰條唔係shortcut嚟
最快係傳火祭祀場落去，第一次有鬼嗰到右前個角跳落去

你講嗰邊難啲喎~

爬梯果個位？
大約有D印象，果度跳落去成日跌死

唔洗上樓梯，就咁喺平台隻角跳落去

咪係~跳落之後就係水池位嚟

我覺得銀騎最好 一個盾仔傍身成個王城打橫行咁滯

銀騎黑騎 反到佢地變白痴

完左一周目，但一周目前點都入唔到dlc，而家完左一周目，可以點入？

１：殺咗９頭蛇
之後行入去 殺結晶怪再召ＮＰＣ（冇怪就重ＯＮ）

２：到書庫殺一隻唔會郁嘅結晶怪
執佢條項鍊

返去一開頭召ＮＰＣ嗰到 有個黑洞 調查後進入

想問點樣修理武器同裝備？
我見到npc有賣光粉，但其實有無鐵匠可以修理？

鐵匠有得修理
不死教區鐵匠 安德烈 同 不死街商人 都有賣 修理箱, 佢哋有賣........

爆左一周目，開始二周中，以下我「魔法騎士」心得：
法杖：羅根杖
盾：草紋盾
弩：雅凡林弩
武器：魔力大刀
戒指：狂哮、濃霧

魔法暫時五個：穩身、結晶靈魂槍、結晶追蹤箭、白龍吐息、暗之飛沬

打法：魔法師祕訣就係拉拒離打人，而且盡量自己先攻，所以戴濃霧戒指，只要唔近都可以我攻擊先，一般敵人用刀斬或白龍吐息已夠打，用魔力大刀原因係因為算中等大力、斬得快、輕、刀身在曲劍中最長（把野好似寶箱怪出），強敵的話如黑騎士、單腳無頭惡魔就先掛仔（結晶追蹤箭），一開波射靈魂槍先，未死就補多發雅凡林弩，咁都未死就再埋身一發暗之飛沬，無任何敵人中一發都不會死（有的話整夠兩發）😎

小隆德好細同d路都叫易搵
係底層真係行到我一頭煙

入左第一個DLC 繪畫世界

但營火傳唔返出去？係咪要過左佢先得？

繪畫世界唔係DLC
係冇得出返去架

法師打卒好on9，靈魂箭追尾性廢到仆街，d卒行兩行已經避開哂

但打boss幾下死真係好爽

攞咗個繫火女的靈魂，係咪可以食咗佢？

同埋啱啱攞返不死院條key, 可以返去，點知多咗隻王出黎…好難打…

唔好，可以升級原素瓶

唔lock就好易打

召我去打肥瘦然後企埋一邊睇我打

有時地下有個黑印閃閃下又係乜？
墓王手下又係乜？成日話佢比人打死咗

唔好lock同專打屎忽就搞掂

我見攻略寫石像鬼前可以召太陽騎士，我揾極都見唔到

係咪游魂無得召，要去變返人先得？

係

小心爆風就得啦
嗰隻boss係optional, 可以唔打, 不過打贏有原盤石又冇理由唔打...

有無人可以幫打七頭蛇？

兩條七頭蛇都係行埋去水邊度引佢用頭撞你
咁就可以好易打

行埋去又跌死,on9到爆

好易打，唔好比佢嚇到你

原來得一個dlc？

唔好行去深水區
d 水望落深色d 嘅就係深水區
留喺淺水區打就得

終於打完
想升級吓武器
如果升黑騎劍好唔好？

以嗰度嗰寶物(騎士套裝)為界線,唔好行得太出企定定舉盾,等啲頭衝過嚟插地就劈,要補血就補唔好打住就係咁簡單...

咁即係焗人打...

頭先見youtube有玩家upload咗條video,係呀~新揑王魂bug呀...,有啲複雜...要先做一個跳躍動作,從中可以做番上一個bug嘅指令,成功之後就...

嗰個指令要個人仔喺跳躍動作未完成前做好

講真隻boss一個playthrough可以出三次, 難極都有個譜啦 打黑龍就話令人卻步啫, 肥仔惡魔其實真係唔難

玩返ds2 卡關卡撚死左

ds2個感覺真係好唔一樣 第二隻game咁

我都玩緊 其實玩落都幾爽

其實gameplay ds2 ok ge
係故事鳩姐

初初玩嗰時淨識攞住個大盾擋劈...擋劈...背刺

主線Boss都好鳩

講真2代有啲boss直頭係九唔搭八,同埋有啲boss其實真係冇需要出(好似法洛斯狼群),如果好似1代咁搵多幾個位玩地形(好似從如密落去廢淵嗰段路),考吓啲玩家都好吖。

係大書庫係咁比人入

同埋我迷路..

大書庫定公爵書庫？

好似係公爵 白龍果度

打完白龍冇斷尾 我屌

冇玩一排
2周目仲差所有魔法同所有武器獎盃

想問下個暗沈木紋戒有冇用 見佢改變碌嘅動作好似幾啱我玩個把巨劍

有,但輕負重先玩得

咁咪可以變bb咁玩囉

玩完DS1再玩番DS3 頓時覺得有得隨時傳送真係好

玩返三，之前玩力敏雙修依家玩信敏雙刀
失業之劍誓約刷左成晚先得8粒
銀騎士裝都刷左3X套

我睇阿東個第二集故事簡介好好笑

我玩敏捷流用左隻戒即變easy mode，碌個時無敵時間好似長少少
打百足惡魔個陣係兩塊無岩漿地中間碌黎碌去都唔扣血

正常呀
我果陣刷左400萬魂先有12,3粒

啱啱攞完 feel到唔同咗玩法

玩上一隻角有次俾人召左
點知房主係咁call紅魂出黎玩圍毆，我咩都無做勁快拎左10粒

啱啱返去傳火祭祀場聽到齁齁聲，到底邊度多左npc?

條大蛇瞓緊覺
你打佢一下就會醒

淨係刷開game頭5輪 有無都quit game再開
咁樣刷3個鐘就刷夠30隻

想問下耐力洗唔洗加

大蛇喺邊？見佢唔到

繼續打得架喇

傳火場
最左邊個門口

DS1係到之後都無傳送？
我打到下水道王前，
要去揾鐵匠咪煩到pk?

繼續玩行行吓就見返佢架喇

打完雙王咪有得傳送
貪食龍大前期嚟有排都未到王城 跑步啦廢青

玩完ds1 去ds3 好似由古文明進代左
滾地勁左 d王又型左 ds1好似古代

識路有SHORTCUT，好近啫
打完王城 兩隻BOSSES 見到公主拎王器就可以傳送。
落病村之前最好有把 +6以上武器
病村D怪 又厚血咗D

我果時由SL80刷到SL120再升同買咗好多嘢先剛剛刷夠 失業之劍
拎哂嘢之後即刻送 半龍女去一家團聚

我用黑騎劍+2 ok?

定係有第二把好用d?

黑騎劍本身已經係+10水平
黑騎劍+2已經係+12

YUP，黑騎劍+2直頭斬瓜切菜咁
D肥佬背刺一下再斬多下就死。
其他小怪捱唔到兩刀

可惜嘅係斬得太慢

我係一周目個陣已經殺左好多次個隻野，都無項鏈，而且係九頭蛇個到，我都搵唔到個隻金色結晶，而家二周目了，屌

攻速，大劍類都OK 快架喇
落到 病村底支巨棍 幾好用

打完貪食龍了，可以去病村
我有兩個fd以前就係打到病村就放棄咗
好淆底

想問下 綠花戒同草紋盾效果有無得重疊

有

thanks

病村真係 完全係勸退 又唔想走後門響飛龍谷入 唯有放低一排先再玩

佢係難在乜？
唔係踩泥先會中毒咩？

踩泥嗰到已經唔難

病村難係難在底層入嗰part, 成條村都係僭建出嚟, 難搵路, 啲怪又識飛擒大咬破防, 重有班放毒箭嘅陰濕村民

先唔講中毒 個地圖設計已經充滿惡意 一碌就跌死 啲怪又配合地形分佈得好 無得好似之前咁下下跑過就算 夾硬要面對細怪圍攻

有無手足帶路一齊打

咁先正嘛~等你畢生難忘

你易跌時d怪都易跌，卡多幾次就熟做路

Btw又不得不服佢地圖設計真係無得輸，唔同其他驚地圖得個大而空洞，相反係細而精妙，仲要係每個地點都環環相扣

我相當懷疑 病村可唔可以乜技都唔用跑過去魔女度

聽講話病村有個npc要咒術+10先出
宜家喺傳火刷大骨刷到+6 only
好慢，有無快d嘅位？

首先要背熟條路 不過病村啲路咁窄唔打怪開路真係想像唔到路哂過去

唔洗急啦遲啲會返嚟

點解行行下無啦啦個頭爆火，又無扣血

+7了

其他玩家係你個區點火 你自己會多一支原素瓶

想問下 可唔可載兩隻一樣既戒指?如果載到能力值有無加到?同埋霧戒 係咪可以防對方lock住視覺?

唔可以裝

整王武好煩 下下都要+10先進化度，買碎片買到窮

走幾轉黑森林就掂啦

我玩到好後先知可以強化再升5級

屌唔小心整多把暗月杖，應該係整弓，浪費左個人妖靈魂，唉唔想3周目呀

喺王城刷吓侍衛
多魂得黎隨時又會有石塊

然後刷夠魂就去巨人鐵匠度買碎片同大碎片

一定要三周目去王城，無乜所謂

把晾衣長刀都幾好用
R2 攻擊距離好遠
用黎落小隆德刷石都幾好
d 騎士都未打到我就死

咪係囉

巨棍 R1 SPAM 都得............XD

一定要去王城，駛唔駛打肥瘦就睇準備夠唔夠，整定哂+10武器就唔駛傳送返去搵鐵匠

我玩巨劍流
諗緊用暗沈木紋戒指好
定草盾加草戒加快精力回復好
有冇巴打比啲意見

木紋
閃吓閃吓先夠好玩

其實我都係閃多過擋
咁睇黎真係木紋戒啱多啲

金牌殺手

比boss追住黎打就有份

Arrrrrreee

終於過咗病村，好辛苦丫

跌死中毒嗰d都算，個畫面d光暗真係睇到眼都盲

不過仲有樹洞同鐘下面個牆洞未入

BTW宜家攞咗巨棍，咁我用巨棍定黑騎劍好？

你鍾意啦

中文叫病村
英文叫BlightTown
好撚諷刺

病村就係dark soul呢隻game成為名作既原因之一

因為佢前期就用連續幾個搞到你想死既area鍛練你既意志
當你突破難關既時候就有更大成功感

得閒開返隻3黎玩，原來依家都仲幾多人玩下
做食神守護人都好快就入侵到

棄巨棍打毒撚大肥仔出大棍執嚟用

去到拎咗金蛇戒之後 再刷啦............

係好多人玩
有餘火好快就俾人入侵
boss門口又多人召
好過remaster個on9 online機制

仲差兩次幫打boss先入到太陽戰士
打肥瘦擺成晚都無人召

我通常打有必勝把握boss先召
肥瘦就多數自己控制殺邊隻先唔召

之前好多人召我打肥瘦然後自己企埋一邊睇

唔記得個名，係病村下面沼澤兩個大石肥佬後面執嘅

我知，地下執嘅係巨棍，大碌木肥佬執嘅係大棍，大石肥佬執嘅係鋤頭

我直頭自己點信仰到25，入太陽教

大家最常用係邊2隻戒指?
我就哈維爾+木紋

要幾多魂先夠

金蛇銀蛇

係小隆德蕩失路 點搞

其實小隆德真係好小，係暗d啫

係咪見路行就得
同埋我搵到有個地方有個電梯
應個係short cut黎
下面望落去係飛龍谷
有冇啲tip點開

要問條紅衫友拎鎖匙
條友o係你未入去條電梯個位之前好多鬼既建築既上層
有條幾隱閉既梯可以爬上去

終於白金了
本身冇諗住白 渣晒d王魂升lvl
搞到要入5周目先白金到

巴打咁好心機
我2周目都唔想玩了

幾享受熟左路之後一下衝到王果種感覺
d bosses打多幾次都覺得幾好玩

打完病村入城堡打，下面d石像怪好難打

諗住解全成就差第三粒希夫魂
諗住拿拿林入三周目解埋佢
點知跑到去巨人鐵匠先發現唔記得拎patches把斧頭
搞到要跑番落去巨人墓地先完埋個成就

隻抽啫，升下裝升下武其實唔難
橫樑果度經歷完病村同賽恩古城 應該難你唔到
雙銀騎弓 果度小心D，練下盾反

唔係講緊古城底啲楔形石惡魔咩

楔形石惡魔先係真正大佬

法師：其實唔難

避開唔打，超煩，又多血

搵到佢了 唔該哂巴打

第二周目入到病村都係打到掟手制

我頂吖!仲以為搞掂咗嗰兩隻靈廟聖獸之後就冇手尾跟添...原來無限出喎

乜都無送，真係要留返句前有無謂

我咪射斷其中一隻嘅尾囉~,係呀~我先衝出去斬咗幾刀就退到一入dlc第一篝火位,之後咪射箭...射低一隻之後就係我世界 但打完之後坐一坐火就又復活...

卡咗係小隆德四王度
佢地攻擊咁難避嘅

難打用巨鷹紋盾
即刻變EASY MODE

除咗呢個仲有冇其他tips
因為我用巨劍 冇得拎盾打

咁將負重壓到去25% 等自己好閃啲

我已經差唔多裸裝打架啦
等我試多幾次先
唔該哂巴打

cls我將火女靈魂比咗其他npc升血瓶，原來要留返黎復活防火女？
我啱啱打完斯摩，之後仲有無得復活防火女？

同埋攞咗王器後，條大蛇傳咗我落去地底，我自己傳送走咗。
之後去返見到條大蛇訓緊無得傳送，點算？

自己跳落去/一刀劈醒佢

跳落去唔死？

等下輪啦

所有防火女靈魂都可以復活佢？

佢有佢嘅靈魂
用咗就要等下輪

啫係只可以用女神騎士出嗰個防火女靈魂復活？

無得復活佢係咪只係少咗個火？仲有無其他損失？

冇

復咗 佢會幫你注爆晒佢嘅火 坐得就有廿支水
同埋呢到去到好多地方 通常2周目先咁玩

其實大劍係咪好過巨劍
之前打肥瘦用巨劍打都還好
但係宜家打四王用巨劍真係唔識打

後門入是常識吧

最簡單方法就係著住全身哈維爾同佢換血
正常輸出夠高
就算慢跑都可以逐隻打
如果淨係可以行就唯有除一兩件試下

反而武器唔太關事

不過復咗係咪元素瓶會少咗+1？

btw唔係個個火可以傳嘅地方都一樣咩？

Ok明白
我之前壓重黎打 佢啲攻擊判定煩到
同埋想問下 如果正常黎計
大劍好用啲定巨劍好用啲

如果咁樣硬打 搵把DPS高比較好
我2把都冇用過 答你唔到邊把好

一定DPS優先
近身嘅話佢用劍柄敲中你痛極有限
但輸出低佢會出第二三四隻
偶爾俾佢地劍尖斬中一下就一半血，二連hit就殘血，加埋打緊嗰隻駁招就可以GG了

睇你覺得邊把既moveset順手囉
兩把野既加成好似都差唔多

用開大劍類咪蛇人把嘢，力量補正幾高下
用巨根幾好，D怪唔係好識防打擊

最尾用巨劍打贏咗
始終鍾情於巨劍

巨根一嘢屌落去好爽，打蜘蛛精 果時尤其有快感

巨根係邊把？

終於斬到黑龍尾 仲殺埋佢 可以挑戰深淵啦

巨棍

我當初哈維爾裝+咒術大火球

玩緊第三集信敏雙刀成形
成隻game即刻變弱智無名雙王子片幾刀就死

識玩一定弗林+龍體石+右眼
開內在潛力 用傭兵雙刀
只要打我唔到 就可以秒住過

想問問各位C兄知唔知,ps4版係咪冇得用嗰個新揑魂bug?因為我點試到最後個人仔都係做飲水動作,而非做揑魂動作

用埋紅淚石

唔知點解同fd打打吓突然乜印記都見唔到, set埋無pw都無用，知唔知乜事？

Wait switch 等得好苦

ds3把破碎刀真係

有姿勢冇實際

呢排都玩緊第三集
最勁雙刀係咪呢把？ 佢好用過出血果把？

呢把痴撚線，出一套唔死都根性

安全d咪教宗左右眼+老狼曲刀+雷電劍/暗月之劍
40敏30信buff完差唔多600 dps

月光大劍唔好再廢啲

黑龍要點打

搵咗戈夫射低隻龍未

正常吖~因為早買早享受嘛

聽東哥講唔洗搵戈夫都可能同條龍開波,不過到現時為止,已知嘅都係先搵戈夫射後屠龍

把嘢食智力嘛~

ds1度幾勁架喎

貪佢型放波打馬努斯，點知打幾吓就爛咗

darksoul remastered好唔好玩
聽講d圖好難過， 有無邊幾張圖會有 ds3 古龍之頂、環印城 左右既難度

你玩完3再玩返轉頭應該會覺得DS1好易啦

dlc尾王都算難嘅
但地型難過打王

入到二週目交完葛温靈魂發覺差兩個奇蹟，仲要係無可能miss嘅

玩佢啲劍氣用拎定修理光粉

得個型字，咁高智力玩魔法好過

古城 好麻煩

二週目黑魔法打肥瘦都幾辛苦

已經好輕鬆架啦 用黑魔感覺上反而打咗斯摩先會易d
隻boss 大份易d 中飛沫

用王器傳送走，loading版面左下角個營火閃完第四次即刻格硬quit game，再入就會去咗初火
輕鬆入三週目

pc?

Ps4

馬努斯太難打 最後做咗卑鄙的外鄉人

我覺得難唔過黑龍

黑龍斷佢尾練到熟哂佢d技

嗰陣想斷佢尾結果一下都未打過就死咗 谷鬼氣唔斷直接打死佢

有冇巴打依家得閒幫手打靈廟聖獸？
想要條尾

認同!埋佢身打唔到第三吓就發顛跳起,呢吓唔知點解避唔到俾佢壓中

保持2米距離
佢一鳩叫扮猩猩即閃走
盾係好難擋得住

我都有嘗試過,頂多避得一、兩吓,之後就食曬...

冇人叫你企咁近架嘛

係難

而且後面出法術射鳩你重麻煩

法術可以用銀項鍊輕鬆擋

所以咪做咗卑鄙的外鄕人囉...

顧住避得嚟都唔記得攞出嚟洗

反應唔夠快用盾硬食

都要捉timing

修女d delay攻擊好難掌握

DS3 DLC?

係，p3多多水都唔夠死
招招combo範圍技，都係早d訓算

人型怪 最容易被打斷
巴友要幫手我可以

多謝巴打
但我第一隻角dlc boss唔係全部自己過有遺憾
所以今次想全部自己solo

隻main進入三周目
SL20X 4圍 40 40 50 50
目標血耐四圍全50

如果係舊版(ps3版)的話,又未必係嗰會事囉...

DS3 終於刷完約定之証同狼草
仲有排刷其他

DS2 dlc果個3兄弟boss真係好撚on9

太陽同暗月有排洗

椎骨好似都好痛苦

係噉入侵就得

連線還好, 單機刷真係刷到2046

帶住個累積者就入到？

巴打加油 修女真係惡夢嚟
dlc死得最多應該就係打佢

p1&2真係好輕鬆
p3我唔係玩重武好難打

想問下隻game去到差唔多爆機既時候可唔可以去番一開始個地方?

你話返不死院？

不死院去到 入到城外不死教區, 開咗架 LIFE 返傳火祭祀場就去到..........

修女我覺得係全game最難boss

我睇過啲短片,入邊打修女時係有得盾反,第一及第三形態都可以...

孤兒>黑龍>修女

琴晚洗咗十幾個人性先至搞掂條黑龍(包埋斷尾),終於都一嘗心願...

無用parry打佢

所有boss都可以由初體驗到5次內ko

得修女會卡下

咁又係...
成個系列都係得佢有三個形態(冇記錯就係),等攞咗1代白金盃之後,又玩返3代(開新人仔)先~,盾反反死修女都好

有冇巴絲打ds3要人幫手打王

有無得幫手刷鎖

我要洗太陽誓約

成日入侵比人圍

終於打贏左修女
發覺同佢拉距離飲水多多都唔夠死
最好打法都係愈埋身愈安全，趁佢放冰/鐮刀閃佢左右片佢

btw打完又唔記得轉寶箱頭

我都少帶寶箱頭
係去打銀騎刷誓約時就有用...

打完修女打惡魔王子輕鬆到上天堂

蓋爾仲廢

玩ds3艾雷德爾 連續比同一條友入侵兩次
條友又唔敢1on1 係咁引我去狼群/騎士

冇人回覆即係冇咗??

除咗環印城 遇到咁嘅情況通常掛青教等人嚟

即刻啪種子啦

哦...唔該C兄!

話說我去打火龍塔頂隻黑騎
唔識背刺 又好似盾反唔到
咁就試下引佢落去下面營火位
再跑返上去等佢 玩落下攻擊

點知等咗一陣佢仲唔上嚟
咪落去睇下佢 行到一半樓 發現佢已經死咗
仲掉咗個咩石 係咪bug

另外想問大劍係唔係反唔到？
因為我返不死院同城外不死鎮
打個啲黑騎 好易反
但火龍塔頂個好似反唔到咁

同埋想問點加點好
宜加升死血同精力
唔知力啲敏好

力敏到需求就算
加成唔算多 升體/血更好
高周目另計

隻嘢記得係反到

你講嘅bug我都試過 有次打隻怪打打吓跌咗落街死咗

好似有新方法 不過我見好似麻煩好多

但個bug喺ps4版度好似用唔到

你老尾芙莉德死左15次
黑龍2次就過

我都想

黑龍要食埋女神祝福先過到

一到P2即刻唔識玩
明明P1食得一支水

隻怪自己跌死啫..........
引佢落去太陽祭壇個營火度打會闊落D.........

反到, 冇記錯一代除咗鞭反唔到, 其他都得............

升點你用咩武 ?
升少少血氣, 再升到力敏果D 需求先........

你老尾連續幾次打淨蓋爾一成血俾佢爆Seed

終於打曬環印城

個人覺得雷電箭仲屈過陽光槍
無陽光槍高攻但扣好少藍，玩女角用仲型

淨講DPS陽光係高啲啲
但燒得很快

PS4唔知，電腦我用白教Petrus個gesture都做到，王魂防火魂都得

唔該C兄!等今晚放咗工返屋企再試吓...

我諗要訣係你揀要做嘅動作臨完結前幾格frame輸入到 魂enter+esc (PS4唔知你咩掣)

其實我係試到以下圖片中情況...
不過之後用原素瓶就唔係做揑魂動作,亦都冇以下圖中嘅告示...
只有飲水動作

不過我都試吓C兄嘅見意(做個人動作)嘅~

因為你太快完成個輸入
試下盡量調整到你個動作臨完前嗰0.幾秒frame

咁可能有啲難度啵~

揀個你就手嘅動作慢慢試
跑跳又好攻擊又好gesture又好

其實係要個人仔“fing”把武器嗰段時間之內完成要bug嗰個動作吖,定係個bug連“fing”完把武器之後都仲有效呢?

我諗到用三股叉,不過又唔能力用...

完成前要出現到”使用所選道具”
但呢個bug都幾考節奏感
我係用戟嘅嗰個動作 我係fing咗第一個圈先至
option/pad -> O -> O+option/pad
撳完啱啱好見到支戟fing完

少咗個圓

努力刷緊暗月劍........
同埋DLC的阿斯特留太難打太厚血...........用克拉魔劍都傷唔到佢,有無巴打有武器建議?我係平衝咒術師,樣樣都25-30點左右,8X LV

打蓋爾唔好心急就幾易打
佢算比較多硬直位
基本上等佢出完招偷刀+小心落雷位就冇死

我就係引佢去太陽祭壇個營火
再即係衝返上塔頂呀 可能佢跌下面下水道死掛

咁死啦 我23血23氣先打到關刀
玩住打刀先

唔該C兄!呢個(fing咗一圈先做)都研究埋一份。

之前睇東哥啲片係用帶有電屬性嘅武器去打,不過我自己打咗兩次都係用黑騎戟

裸體拎碌棍都打得死

避刑就得,我第二次打係著上級騎裝+哈維爾戒+爸爸頭

避到攻擊就得...

巨棍+15+紅淚戒，5 hit 收工

嘩~!C兄,果然夠專業,佩服!!

修女真係好難打

很久之前單拖對陣過,係幸運+幸運+幸運咁過...

岩岩終於過左 p3預到佢攻擊距離
等佢岩岩好打唔到 再斬佢幾刀 係咁loop

DS2都玩埋，幾好玩嘅
而家再開多隻新人玩Bloodborne
成日按錯血瓶掣

C兄!啱啱試咗你提供嗰個表情動作bug,可能係太快結果都係飲水

有冇試過用原力或者黑焰
呢2 招都有人推薦過

利申：黑焰平均每4次得一次成功

咁咪要㩒得仲快?

我簡咗跪下同鄭重道謝嚟做,不過暫時未成功過。

揀定一個你夠時間輸入又唔太耐嘅動作慢慢試時間啦，有人用雙手武器敲牆都成功添

我每次都係一咁完R1 就即刻咁start，如果你個魂係放第一格其實係有好多時間剩

係呀~我調配嚿魂去到上頂架...但都失敗收場囉

知唔知switch 出左未

點解啲any% speedrun仲喺到打阿爾特留斯

打阿爾特留斯之後拎膽小鬼的紫水晶
可以唔填滿王器就入初始之火的火爐

有個新bug係喺王器傳送走，過場左下個營火閃完第四吓強制quit game，入返就會喺初火
係咪speedrun唔俾強制quit game?

可以手動QUIT
唔可以FORCE QUIT

頂!我嗰個人仔原來要攞把渾沌雙手大劍先至出到個bug喎~,琴晚都試咗好耐先得幾次成功coyp個王魂,仲要先用防火女魂試過得先至攞馬老師個魂嚟做。

用空中bug繞過亞爾特留斯嗰度唔打,又得唔得呢?

可以用，QTTSIX 每次都用空中bug落病村
但繞過亞爾特留斯會慢咗，所以唔用

哦~原來係咁...
不過就算繞過咗,我會照入去搵啊...亞爾特留斯嘅......

陽光槍好痴線
成日正面一擊入侵者

呢招冇用過啵~不過聽講另一招黑暗飛沫仲邪惡呀...

黑暗飛沫真係cancer中嘅cancer

玩返ds3覺得lag到痴線

Sorry，我離題講緊ds3

打蓋爾佢同時放雷加放紅色魔法lag到

咁一啲都唔奇吖~成個系列都有相同法術、奇蹟同咒術,只係2代好無理頭多咗暗術之嘛~

不過好難打得中人

終於打完環印城
黑龍同蓋爾都幾難打下

有人性99對於開放局初段其實都幾緊要,除咗提高掉寶率之外,仲可以額外提高防禦力,俾怪打都會扣少咗血...

我個得芙莉德係成隻game最難打
其次先係蓋爾，再到黑龍
Btw，雖然邊玩邊屌宮崎老賊
但係過完既滿足感其他game俾唔到，每次打完一隻王會覺得自己強左

我黑龍>蓋爾>>>>>>>芙莉徳
芙莉徳有得背刺已經易好多(我好似兩take過)
黑龍痴撚線

芙莉德第三階攻擊時機好少，上網睇人玩背刺都學唔到3成
而且通常死係第三階連combo
黑龍係就係高攻，但招式相對單調好多

btw，我卡得最多唔係依3隻，係英雄古達

依隻幾好盾反 但反唔到好易死 攻擊間隔太短

我個人排位：修女>黑龍>蓋爾
把鐮刀好大範圍

Agger 黑龍閃避時機易捉d

臨贏果下個心扑扑扑扑 跳到出黎咁

終於打完ds1 條黑龍
勁晒時間
不過玩到熟晒
已經記到d 招數同識搵位飲水

而家睇返 3代初體驗打得最緊張都係灰燼古達同無名皇者
特別係第一次接觸Dark Souls, 古達比我個感覺真係好與別不同
心諗邊有可能打教學關就卡

力角打PVP
獵龍斧(一對多)/環印雙劍(單打/一對多)/摩恩槌(混戰)/獵龍劍槍(混戰)

各位點睇

同我第一次接觸bb一樣 打贏聖職果下爽到爆
Ds3既話最緊張真係打修女p3

環印雙劍
因為型

係幾型

但係對法師有啲難打 不過呢把唔怕人背刺

岩岩三周目白金左了，個人好似輪迴轉世完成咁，好爽

我啱啱衝到三週目,搞完石像鬼嗰個鐘,今晚先衝落去病村打蜘蛛女。

就白金？

應該去到王城搵鐵匠打埋嗰少少王武就可以攞白金盃

混沌之刃好唔好用？
唔知用克菈格的靈魂升太刀定另外嗰把好

兩把都好用
不過混沌之刃要睇住自己條血

我都係用緊火劍(即係魔劍)我覺得OK.....低持有要求,攻高(不過火屬武打火怪就減)

克拉格魔劍個火好型

想問下大家ds3既野
我一周目玩左奪火路線 開new game plus身上仲會唔會有個暗之穴係到
搵防火女醫要成四十幾萬

應該問,點樣先可以唔係以活屍個衰野開始新一周目?
一定要搵防火女醫?定係去贖罪果到解咒再開新一周就得?

我同你一樣 諗住入ng+會清個暗穴
但係之後發覺仲會有詛咒
應該一定要醫
btw你刷天使3肥一轉都9萬幾 四十幾萬好快姐

更正 原來入二周目會清暗穴
不過詛咒就會keep
即係話清左一次詛咒入二周目就ok
我果陣應該係未清晒就入左二周

去贖罪果到解咒/用解咒石再開新一周就得

thx 終於可以唔駛樣樣衰衰 今次會好好地傳火

上網睇左半粒鐘人玩ds2
純粹惡意人海戰術

係........
一個位一堆怪 , 幾隻近戰搭一兩隻遠攻..........
仲要幾隻一齊嚟........
D 怪仲要 無限韌性, 追你九條街..........

一dd位啦
有得拉打，有毒箭射，正傳其實肯升level就唔太難，dlc就

remastered玩緊敏咒打刀
未爆機又想開新角

DS1我打到最後，臨入二周面前諗住殺埋npc先，點知殺完太陽公主之後成個城暗晒，城入面個火女都唔見咗，仲有無得揾返個火女？

冇
下周目啦

唔會唔見咗
座城暗晒之後，城入面既火防女會變Hostile，應該係你唔覺意殺咗

王城個防火女仲係王城 不過佢轉左位企only
無記錯應該係大廳對出果條大道

我手痕試過一次殺太陽公主
防火女係到 會變敵對 位置一樣 可以傳去嗰到

但個火廢咗 用唔到

所以咪話防火女仲係度 係用唔到個火only

位置既話 如果你打左太陽公主個幻影 一路行番出大廳 再行出條大道 就會見到佢等緊你
但係你打完幻影 傳走左既話 佢就會係王城個火到等你 一傳過去就打你

破解幻像後，有兩個位置可以見到火防女
一係王城門口對出，旋轉樓梯前面
二係火防女既原本位置

敵對唔會令個火唔用得，只有殺死火防女先會令個火失效

見到了，thanks

唉屌 洋蔥任去到廢都先臨尾香

我過咗兩個週目都完成到呢個支任

火防女係指暗月信徒叫你抖抖果個王城女?
殺左暗月女神BOSS佢都會敵對架WO

第一次玩估唔到佢話跳就跳

冇架~我去到嗰part就用弓箭射咗嗰三部“洗衣機”先,淨低嗰部射淨好少血,不過我都會先backup個save(過落隻手指/ps+雲端),然後先至同洋蔥爸傾計,之後就跳落去等洋蔥爸自己上...

開新角試左陣黑騎武
唔係想像中咁勁
都係無敏咒build咁易打

好過我，我直頭成個任miss

有冇試關刀先 升+2 前半段無雙咁
升+5 後半段都玩曬

我都係用弓 但最後唔小心關刀碌+R1 殺埋洋蔥..... 呆咗

就係用緊關刀+5
都係唔及敏咒build咁屈

用咩咒術同武器?

打刀 & 大鐮刀
咒術就火球 & 大火球為主
打boss就開內潛

關刀輸出高過一般咒術／打刀啦
咒術有限次數，仲要farm 魂先可以用

不過我諗你覺得關刀唔夠敏咒build勁，係因為內在潛力

我玩渾沌流,因為有人性喺身會加高傷害,就以我現在(三週目)為例,我用關刀+5對吸魂鬼盾反一下唔可以一下插死佢哋(吸魂鬼),反而改用渾沌雙手大劍就得...
利申:兩把武器都係單手持狀態下盾反。

咁關刀又唔係最高攻既武器黎既
勝在好易拎得起，好早期已經屈機

嘻嘻...
諗住攞到悶悶哋想搵個把嘢玩吓啫...

同埋關刀雙持R1 好遠 啲怪未行到已經死咗
碌+R1 又360

最後救咗太陽騎士 無殺到佢 又打埋混沌的溫床 係咪無得拎太陽騎士裝啦

黑騎武補正低 你玩高周目梗係唔夠普通武黎
係for一周目玩既姐

我有時都會用番關刀,學樓上C兄話,關刀攻擊範圍大,去到有啲位(打亞爾特留斯時)就會換上關刀對陣...

我二周目打亞爾特留斯都轉番關刀同著哈維爾
成日貪刀碌唔切 索性硬碰算

都好!多得你提醒,下週目一於做個“巨人爸爸”先得!!

自己覺得用大鐮刀爽過關刀
傷害差少少，但距離易度d

拎雅帆琳個位乞人憎到呢

此post已經比 darksouls III 討論騎劫咗

可以加埋bb

魂系列 不用分得那麼細

屌打左第七次先殺到神父修女
本身早幾次入面有次差一下但最後一下衰貪刀死左
而家入環印城，小怪好撚難打

準備入坑玩ds3

之前ds1 bb 都係玩開近戰
今次想試下玩法師

一周目法師會唔會好難玩？ 聽講有得重點 咁係咪一開始近戰起手中期再轉法師好d

會 因為小技

高周目就easy mode

小怪盾反殺
中型怪落下攻擊殺

同埋唔好開餘火 唔係畀人瘋狂入侵

唔識盾反
慣左裸裝雙手煙特大巨劍打

咁計好距離 r2殺都得

小隆德四王有冇人幫手 唔慣打快攻
pan:JJ_Chak

黑龍同蓋爾is watching you

Ds3個盾反唔識用
Ds1一出手果下就禁得 ds3好似要早dd 成日預唔到

但係3的確易反過1啵~

我覺得1易好多

成身哈維爾同佢埋身換血就冇腦打 佢打唔到你硬直 打死一隻 飲水 打隻二隻

打咗啦 多謝巴打
近排先得閒打隻remastered 已經冇哂人玩

終於係remastered 唔係新作 但係發覺有班人成日入侵 次次一變人樣就入 佢老味

舊版黑暗靈魂1個盾反時間係揸得緊過Remastered版架...,如果你有機會玩舊版的話,就會明我講乜...

兒子面具+忍者裝+暗沉戒係打黑龍必備佳品!!

哈維爾+咒術鐵xx 換血

初初諗住玩過ds1 開隻咒師黎玩ds3點知玩到中期d配點唔夠用又唔夠技/位
打得有d辛苦
重生開隻騎士玩輕鬆同好打勁多

根本冇分別

C兄係過來人?

咁我唔知了 淨係有玩ds1 remastered同ds3

玩咒師如果有信心用近戰過到不死隊其實可以好早就拎混沌大火球（一開始淨係打古達 波爾多 不死隊）

我覺得咁仲易玩過騎士

一開波就有火球用其實都幾勁
我去到灰燼湖左右
但可能我唔識配點又要用敏咒
又唔夠負重著重少少既裝好易死

個人覺得ds3有戰技同節奏快d 好玩d

流放者大刀點質變好
擺咗3件+10係倉 都仲未質變過

高周目多數熟練

唔係就厚重

近掛做緊紫靈
一入場就3條暗月
想點啫

聖堂之槍全驚最撚on9既boss
對面玩家唔開戰，係度dum我波鐘
好彩第四定唔知五場遇到肯打既玩家比我斬撚死

唔dum下波鍾點一打四呀

屌比小怪圍死

正路玩法嚟
小怪>=2可以走得場

BTW
可以斷線打

卡撚住係奴隸騎士
聽日再打算..

我玩DS3嗰時嗰啲戰技用量少到近乎零,極之少用...反而用盾反嘅就好多。

開頭我都係就咁打
但玩落發現d戰技用黎破盾/ 突擊/ 減傷硬食人地一下打返人好有用

雖然DS3新加入戰技,但舊有方法仍然適用,正正就係條條大路通羅馬...
總之學李小龍話齋:攻擊係最佳防守。

真
次次一淆反而仲扣得仲多血

玩開雙手持
盾冇用過
戰技都好少用

咁樣玩少好多樂趣啵

玩煙特大巨劍用盾冇咩用
我用戰技咁不如預距離再蓄力r2好過

用戰技唔比人打斷都有佢既用處

L2 箭步有霸體同減傷
其實唔用又唔會話唔夠打既
不過我自己覺得有D技玩下多D樂趣咁

屌你老母殺到個下開心到跳左起身
尋晚卡到岩岩先打贏

殺咗蓋爾之後 開心之餘
也覺得十分空虛
配合埋個景、同bgm
真係有種英雄末路既feel

係
而家要玩齊咁多個結局
但打final boss冇打奴隸騎士咁專心

薪王化身廢好多 過左dlc基本上係無視

獵龍斧/靈魂槍秒住過
入p2先叫似啲樣

P2好大硬直
打過一次solo就叫人幫拖殺多佢三次

有冇清試過down mod玩？

ps4

岩岩清晒1周目啲野
教會槍仲難打過奴隸騎士

屌
成日3 4條友企撚晒沙力萬嘅後花園玩sm
死咗重要串柒柒

呢樣真，我打呢隻死幾次就好撚嬲
奴隸騎士死幾廿次都係諗要點攻略

教會槍最後靠人海戰術圍死佢
奴隸騎士2鋪就過到

乜唔係俾人圍既咩
btw 掛咗教堂之槍誓約之後
好日都唔召喚我一次

環印城入侵 有機會入去打
唔使裝誓約

死到煩召左2個player幫手
再係門口用折指開多個位召埋npc 4個打2個

成隻game最乞人憎既boss就係混沌溫床

左右各掟一個火胡就可以即刻衝入去打

兒家啲人入侵隻揪唔撚會行禮？
仲要比佢lag過黎背刺我 on99

大把冇禮貌既賤種一黎就打

DS3?

依家沙力萬大撚把撚樣4打1 重特登用PS MESSAGES笑鳩你廢

小學雞

入侵不嬲唔洗行禮 ，打擂台先要

我次次比人入都會行禮
但好多人唔行仲要偷襲
跟住我就煙特大屈人距離殺返佢地

DS1傳統入侵都會行禮
以前就係個個都守一套「不死人禮儀」，所以DS玩家會建立到身分認同，令玩家覺得自己係DS社群的一份子
不過自從DS由小眾GAME變大眾GAME，就越來越少人守「禮」。

打親葛溫德林死咗之後都傳返我出去外面個火，明明門口暗月靈廟就有個火，做乜鳩

我玩ds1 remastered 同bb 啲人入侵都多數會行
係ds3少

有冇人覺得dark soul 打boss既bgm好正

整體都好正
不過印象最深刻係bb dlc打劍聖p1入movie駁去p2哥段連埋bgm連貫

頭先返工都不停聽呢首p2

DS1烏薪王好好聽

鍾意依首，好唏噓
傳火終結、Dark Souls系列終結

其實個火熄左係會點
成個世界終結？
Ds1哥陣好似話會無晒光定唔知點

個火熄咗，最直接就係以後唔再需要人犧牲自己傳火，象徵一個時代既終結
卡斯:「總有一天火會熄滅，世上所剩的將盡是黑暗。這麼一來，便會進入你們人類的黑暗時代了。」
但睇烏拉席露既情況，黑暗時代又似乎唔係想像中咁

響環印城，當火既時代終結，所有事物相會於聚集地

最近mastered都冇人行禮
有次掛住行禮 比人偷襲
班友趕收工咁

係咪姐係唔會再有不死人

唔行都算 好多人仲要你行緊禮即刻走埋黎打你

應該話所有人類都會持續係不死人，響末世成立自己既社區(隆道爾)
不過DS3冇乜講過隆道爾係點樣
或者不死人入晒大小姐既畫中世界

DS3雖然話係系列終結，但留咗好多空白位，可以繼續講落去（爛唔爛係另一回事）

雖然有d ff
但好似講得有文有路

岩岩ds3 拎左流放者大刀 下下硬直真係好屈 但要雙手揸

想問下打小怪推圖 一般係咪後手出招較好？
好多時先手都要硬食對方第一下 變相好似用水會多左

同埋草紋盾放背後 還是直接棄盾好

識盾反/練盾反就拎盾
先唔先手既問題再睇你武器距離同你熟唔熟對方既攻勢先再決定到
但通常我斬係引對方攻擊先會斬人

重型武可以先手 輕武都係後手好啲

你鍾意啦

篇文2012年，連DLC都未出
3代都補完咗少少細節，推翻咗某Ｄ舊想法，例如黑暗之環係代表D乜
同時開咗個更大既坑

原來咁耐之前 我無睇到時間
淨係GOOGLE見最頭就係呢篇

玩到8周目（200lv）
發覺黑龍係越打越易
相反其他王就慢慢難
好似街舞隊 當初係屈裝打 同硬換血
上到去係2刀秒

古達就好易combo死 只要唔小心反唔到嘅話

Ds 2 ps store $86

等我之前仲賣左隻remaster走去訂左合輯

之前做特價入咗,依家個價咁賤真係欲哭無淚...

近排玩demon‘s souls覺得好正,最正嘅係冇煹火位俾你坐火,令我更加攞呢隻game嘅白金盃...

Demon’s Souls Farm夠99個滿月草打大佬

以前玩1已經死到懷疑人生
呢家又黎繼續懷疑人生

正喎

有無人互刷累積者30粒

其實2係咪唔玩都可以？劇情上無太大關係？

個人覺得如果只計劇情
1係講故事背景
2係不停搵原因幫佢兜
3係做好多野兜圓成個系列融合曬佢

幾十蚊買到咪玩埋佢囉 3代多少都有提2代d嘢，當然似係補鑊多過講故仔

白金?
你確定有耐性刷純粹銳石先好

見佢數位特價應該會買埋，1 remaster 同3 其實數位版定實體版平D？

2代唔係因為隻大蜘蛛boss,我應該都會玩，但我真係好撚驚蜘蛛
反而bb隻羅姆同dark soul1蜘蛛女我接受得到

仲有無巴打玩緊ds3?

有
不過呢排打緊蜘蛛俠

入左手無耐
推圖煩過ds1 好多
d 怪勁左好多
npc 傾完計就傳送去傳火場
變相唔會好似ds1 咁要你周圍行去搵人買嘢升級武器

想搵巴打幫下我手打皇城同dlc

ds1?

D3

仲未到法蘭要塞
幫你唔到

加油

我係咪有排先到王城

都有d距離，街舞係第一隻薪王，皇城兄弟係最尾

街舞係乜水

就係法蘭不死隊

好

睇下你洗唔洗人幫，我都無野好做，又唔想自己一個打 可以幫你

可以幫打雙王子

我先岩岩到皇城，即係舞孃條梯上去

sor以為去到王子 即係未打獵龍鎧甲

無錯

有冇巴打可以狼騎士盾我
差佢就先齊亞爾特留斯人全套
或者16粒劍草

有冇巴打可以過隻狼騎士盾或者16粒劍草我

用pw連係咪無lv限制?
如果係可以幫

係 但要今晚

人性係game入面其實有冇限數
冇用黎注火 冇左好幾個

馬奴斯前的地方有得刷
最多啪到99

係咪唔似ds3咁有三結局？ 得一個 鳩推劇情就得？

兩個結局，結局同中間做過乜野完全無關
鳩推就得

Thx 即係最多玩誓約

點會同過程冇關
如果中間推劇情次序唔啱見唔到黑蛇會少左true ending

哇推番上黎 我仲未白金呀
仲係2周目

卡斯既「真相」同結局冇關係

From Dark Souls Wiki - Ending "The Dark Lord"
.....
You do not need to encounter Darkstalker Kaathe, nor join the Darkwraith covenant to trigger this ending.

同埋Dark Souls 1冇講定邊個係True End

反而Dark Souls 3係建基於有人傳火
即係就算DS1你冇傳火，將來都會有其他不死人傳火

sorry係我搞錯
自膠

ching知唔知switch版出左未

星期四?

原來已經賣緊 $288 @188

實體？偷跑左？

係呀

岩岩出門已買

已買 今晚返去死
是咪要日本ac先有得連線

Switch版個操作感覺好鬼怪 唔知係咪對joycon太廢

我淨係想set返確認制同取消制
其餘都還可以

想問合集出未?

岩岩醒起冇買會員，唔知仲買唔買好

買switch版都係貪佢拎得出街，無online都無所謂啦
要online買返steam or ps4版好過

出咗

係咪包dlc但唔係重制畫面？

有冇人知合集幾錢?

DS1 Remastered
DS2 SOTFS
DS3 The Fire Fades
包呢3隻

我買左$550

拎白蠟石標記同埋有switch online acc

點解更新唔到rules？要我玩offline，按login又係一句更新唔到rules

“無法取得最新規則”

switch版開賣，ps4 版特價$202

明顯踩場

刷左成朝終於出到黑騎士戟 可以開局了

一年都係160蚊，仲可以8個人share

唔係speedrun就唔使刷啦

刷左唔好玩
由頭用到尾

想問下switch 美版有無中文

想買 switch 版

停左三個月 仲係dlc 度

有無得關肢體動作?
次次行向前執野(前+O制)
變咗鞠躬,有次仲係班怪前行禮

打完王城 周圍鳩hea

eshop美版寫住有中文

我都拎左，不過未夠lv用

16力zweihander雙持輕鬆開局
洗劫到塞恩古城

聽日收工出去買
係咪信和大量現貨？

唔小心hi到個r1打中左鐵匠應該點
是咪要重玩

ds1? 去打石像鬼個塔頂搵個痴線神父比魂解

有時係營火附近個火會閃一下，然後原素瓶多左支，係咩機制？

出ns版？

有其他玩家響你上一個營火位用人性注火

有邊到可以睇到唔同誓約既玩法？
好似墓王，古龍，暗月我都唔知佢玩乜

基王寫印主動叫人入侵你

new game+後會隨機令某啲玩家多左啲黑色怪

古龍都係寫印同人挑機 贏果個有誓約item

暗月呢集係入侵玩家做紅靈殺得人多既世界

無記錯的話

之前諗住玩下紅靈，撞到個拔網線嘅火之宿主啦，
佢自然顯示咗句『連線出現問題』
唔知佢 係唔係因為咁就判撚咗我係外掛
我宜家 平均要掛機等成30分鐘先開到一場聯機，仲要時不時撞到d隱形、瞬移

個連線系統真係好鳩垃圾啊

死咗之後未執返個魂，返去火度休息會唔會冇咗個魂架？

唔會，直到你下一次死，個魂先會唔見

soft ban左既話開game時menu會彈出黎話你知

Ns 版射箭無體感？

無
隻joycon個菇難用到痴線

係, 瞄成十秒先發到一下箭

搞咁耐遲咁多先出都係咩都冇

A/B都轉唔到，同鐵丈傾傾吓按個B跳咗落街

有外掛？我上次入去幫人，有紅靈入咗嚟，睇住明明佢喺前面，一閃去咗我後面背刺，咁係network問題定外掛？

點解火龍下面個火我冇注過都有10樽，想注佢就話要祕密儀式，同傳火個一樣？咁我有人性淨，係咪注埋啲中途站好啲？嗰啲得5樽

祕密儀式要打完地下墓地先有
火龍個火後面會少用，係就注下個火，鐵匠樓上果個

Switch 有無得面連？

唔覺有

有無人搵我幫手打boss
想入太陽教

(ps4)

得switch版
街場無人咩？

無
放個mark等一世都無人搵我

今日買完黎玩 幾時先有機會見到其他玩家

無記錯係不死鎮第一個營火位 你要係人型先見到

咩版本?

你想召喚人幫手 , 俾人召喚 , 入侵定俾人入侵 ?
俾人召喚就 要打完牛頭惡魔之後 , 過噴火龍橋之前 同 太陽戰士 傾偈 佢會俾個 白石你, 用呢個ITEM 就可以落召喚印

召喚人幫手 就 有人性晌身, 左上數字 係1 或以上, 晌營火變返做人樣, 就會見到地下 NPC 召喚印 或者 玩家嘅召喚印

俾人入侵就 變返做人就會有機會俾人入侵。

入侵其他人 就要有道具 , 唔記得邊度拎....

好似係bug黎
佢個背刺判定係好on9

有冇人可以幫打肥瘦
利申switch 版，得番一個人性

門口成地印啦，仲有太陽戰士幫手

1集既背刺animation優先度大過任何動作

所以咁易背刺

switch版d netcode 仲衰過ps3果陣

lag stab/正面stab都算，追蹤結晶塊可以隔住兩個roll既距離再係iframe時間入面判定做全中

離開左近戰距離都俾人正面bs我真係唔識玩

離線都有人性蟹
不過想行過去打佢嗰陣消失咗

防火女 復仇戰咁撚難打既

要打左法師先，再慢慢打
一係就咩都唔理追L住金閃閃黎斬

我就係打左法師先 果兩隻又追尻住晒
最後見佢地3個係樓梯口塞住上唔到黎先用咒術打死佢地

堆高poise拉上樓梯逐隻打就好簡單

二周目果時試下先

遠距離射箭都得

卡到結晶洞穴了

唔知是咪錯覺 感覺上switch版易打咗
第一次入去打肥瘦就過到

但呢場無召太陽仔會唔會影響佢個劇情呢

唔夠順,難咗盾反,其他應該無變

唔會影響劇情

新手啱啱打完月光蝶

淨係有把飛龍劍同石像鬼頭盔
洗唔洗特登拎某啲裝？

其實睇你想玩咩build
力量就重武,敏捷就輕武,咒術就係人都玩得,仲有D魔法奇蹟睇你玩唔玩

太陽騎士劇情同召喚冇關係
有講齊野就得

終於敲左2個鐘 宜家有好多個選擇
返不死院
落魔鬼遺跡
去塞恩古城
幫防火女報仇
仲見到傳火祭祀場有條蛇

有冇邊個一定要做左先 定冇所謂

去皇城攞王器先。
之後可以選擇俾傳火場條蛇，或者去打小隆德4皇後俾另一條蛇

卡住喺葛溫到 2個月無玩 今日無聊開機玩下一次就過到

由飛龍谷路線行到落沼澤，但唔夠魂買曬東國大叔既武器...
簽佐白貓約已經唔可以去黑森林搞刷魂，應該努力儲魂至買曬東國大叔既武器再殺佢同忍者，定係算數直接殺佢地？
打完蜘蛛女落去見到白蜘蛛，但係怕會東國大叔唔見所以暫時都未敢同白蜘蛛簽約...
應該點算好

再簽過就會出現返

咁係咪算係叛教，要去贖罪先得？

應該唔會，打佢地先計背叛

古城洋蔥有bug講唔到野
一周目爭葛溫
是不是只可以放棄個原盤

我諗係

皇城度有傾計 應該都得
之後會返傳火祭祀場，然後病村底會見到佢

屌打完病村先發錯點錯左五點係記憶，而唔係持久力

新手一問 ,打刀+10 點先上到+11
揾安德烈 上到+10之後無得強化

去 new londo ruins 揾 very large amber

集思廣益
SL1 +10武，拎住十皮
點樣喺最安全情況吓由地下墓第一個火去到打鐵佬到

請問草紋盾+10 係咪已經到頂 好似強化吾到上去+15

今代最多+10

光輝石 進化果D 最多 +5
王魂 整果D武 又係最多+5

營火傳送咪得。

問下各位巴打 打完魔女有冇快捷方法返去鐵匠度？已經唔記得哂啲路

DS1 ？

返出去病村搭水車上，然後爬梯上到頂，有三隻肥佬果邊出去，飛龍谷再出去就小隆德，電梯上返去就傳火祭祀場，果度電梯上不死教堂出去 賽恩古城果邊就到

唔該哂巴打

Lm

最好 見完不得了寶箱，拎完王器 先行過去
要食 暫時詛咒
同 真係要小心D，D怪幾高攻